【死亡預告】覺唔覺呢幾日好有當年64前夕既氛圍

成個感覺好不安好寒, 硬係凝住69有可能會開槍/出解放軍, 會有人死
唔係打擊士氣, 唔係叫大家唔好出, 大家一定要出, 正如我都會出
但大家諗下, 而家香港基本上係習近平直接親自操盤, 加上最近中國比美國搞到咁撚大獲, 習種已經chok撚住道氣好撚耐, 分分鐘拎香港人黎祭旗

希望係錯覺

係
不過6月10會一切回復正常

全世界睇住

唉, 行完就散一定唔會起到任何影響
但如果行動升級真係分分鐘比習癲狗下令清場
真係進退兩難

你搵班只係識搞事既連登仔同班以前讀清大北大既人黎比

正想咁講, 64直頭好多外國記者係現場
習種果種獨裁程度真係比老鄧有過之而無不及
我真係信佢做得出
還掂都就黎比美國佬玩死, 同你玩場癲既

要出解放軍 雨革一早左

如果佢今次出老解 即係同全世界宣戰一樣

唔怕坐監咩

雨傘果陣已經傳話stand by好準備開槍啦, 真係臨開槍前一刻先收回決定

佢敢開槍
柒婆準備腳痛

大家應該知黑驚宿舍係邊 大家唔好亂搞事

仲腳痛

呢個post令我諗返起蘋果廣告公司個班陰謀論傻鳩

屌 係咪盲嫁? 都講撚左而家香港事務係由習種親自操盤落order
連韓正、張曉明、王志文都架空哂, 更何況排名最撚低既林鄭?
林鄭卒仔黎嫁渣, 習種一聲令下解放軍出動鎮壓, 林鄭有得反駁?

擺明係流料想恐人走啦
你唔係信啊

你有撚經歷過64咩小學雞
928你分分鐘都冇出過黎啦

全世界睇住，佢一定唔敢出軍隊
2019年資訊咁發達，中國搞到咁大等於自取滅亡

果期正常都流
而家明要香港 有咩事 咪大家攬炒

當時係stand by晒

曬氣啦, 特朗普都唔撚同你講人權民主果d啦

當時我都有去 似流料多

準備打人權牌啦on9

如果香港人流血可以令狗共比人借機打柒咁攬炒又唔錯喎

盡做啦！

笑撚死人咩
美帝淨係加你關稅已經玩撚殘你啦, 洗撚同你講經濟以外既野咩

同緊美國佬談判緊 未去到魚死網破既時候 呢個時候出老解 太唔理智

快點開槍震壓暴徒啦

係咪流料都好啦
權利係要自己爭取
亦都證明自由唔係啲咁廉價既野

你唔講你邊個點unblk

我當時係夏愨道由第一粒催淚彈到第二日
現場最樂觀既人都係討論緊用橡膠子彈定沙袋
現場傳聞直頭去到灣仔演藝己經開左槍血流成河
成條街走淨唔夠一兩千人
人心惶惶
我相信亦係最後冇開槍既原因
因為佢預估朝早會散到得返幾百人
到時清場好簡單

sor, 如果2019年中國搞到好似老毛咁又餓撚死幾千萬人, 肯撚定暴動 到時唔洗老美出手中共都倒台
mark my words

未必會流血收場
因為今次主要以佔領建築物為目標
假設佔領左立法會，軍隊係咪會圍攻？定係炸左佢？全部都唔可能

3毛咁夜都開工呀？

user name is same

香港人
唔講坦克車，出架裝甲車都散水啦

不如你擔心吓做埋咁多陰質嘢
將來果9千萬共産黨黨員會有乜下場仲好啦！

新疆搞到過百萬人口 女人停經、男人不舉
3年無生育
CFC大量排放破壞臭氧層
早就同全世界宣戰了！

呢鋪地球村，唔理你黨員攞到乜卡物卡
全球性做嘢！

唔畀人守齋戒月
呢個月的天災唔夠多咩？
乜你口中的老天爺，畀唔夠警告你咩？
北京早排冰雹雞蛋咁大粒！

撚有? 你直接講你tg id

中環 點同 天安門
中環咩國藉人都有，隨時有幾個係外國領事

玩貿易戰唔夠
想自己封埋香港度門咪出兵lor...

佢係需要香港做白手套既就唔會係咁推惡法玩殘香港啦
今時今日仲講呢套

唔好FF咁多
64你出世未？
人地64前夕係長達幾個月歷久不衰嘅示威行動
老解先出黎掃場

69係一日就散
就算雨革都同唔到64比
雨革去到後期冷冷清清
89民運後期一樣咁堅

香港啲示威係政府乜都唔做自己都會收皮
唔好拎黎同人比啦屌你

似文化大革命前度多啲

收皮啦，64佔咗天安門幾耐呀，人地去到三罷，香港而家都未呀！
係度散播恐懼jm9

3毛玩恐嚇？

真係得個睇字囉

咁搞法第二日已經走得既人實走晒
已經唔洗慢慢收返香港，一開槍嗰下香港直接endgame

就係tg id轉做英文

吹到咁大

掂到外國領事條毛都已經係宣戰行為
到時真係郭文貴講既封港

唔係咩白咩手套咁簡單

你覺得貿易戰之外仲要開條咁既戰線 好好玩？

果陣中國一窮二白無股票市場，大不了射完殺晒玩返鎖國；今日香港開槍，中共d錢輸晒啦

而且唔好睇得自己咁重要
全世界睇住又點

六咩四前夕你知唔知六四前夕係點架
個陣全國都有人罷課、甚至工廠罷工支持學運
佔領左天安門廣場長時間, 甚至戈巴卓夫去北京訪問都要轉地點
老鄧又一早call哂政治局常委, 架空哂胡趙權力, 吹哂雞叫軍隊入城, 但民眾唔比佢地入, 逼住軍隊駐紮哂係北京城外, 圍住北京
仲要出埋戒嚴令, 國務院同政治局係咁傾點搞, 李鵬交埋報告話要鎮壓, 之後先到真係大屠殺清場
而家香港? 聽日開電視睇下爬龍舟啦 六四前夕 咪撚亂放風製造恐慌啦好無
唔好自己FF或睇連登仔鳩吹, 就吹到會64屠城咁款, 今次個遊行都好難似雨傘/魚蛋咁激, 而事實上又無需要去到咁激

咪咁高估自己影響力啦
鬼得閑理你咩
第二日咪又照常返工 一切正常

我唔係咁睇
而家支那好唔掂
今次修例就係想出回血劍
係有迫切性,上次政教佢唔急
可以俾你玩一排
反正主流民意都支持政府(呢個係事實)
今次愈拖得耐支那愈仆街,點都要盡快解決
佢顛起上黎,同你一獲熟絕對唔係冇可能

比美國佬玩死, 然後係香港同美國佬玩場癲?

屌 傾撚左4樓都仲未比到個名我unblk你, 咁撚閪蠢真係唔怪得我會block你
就乜撚野係tg id姐? tg id撚有得中文?
乜撚野轉做英文? huge dragon entering a gap?
9唔撚7搭8

唔覺，我唔柒信佢會出坦克車人

未出世牙吊

差好遠、兩個不同層次既局面、本質完全不同

當年64天安門既人，真係一代有理想，為國家未來出力既菁英

而家69出嚟既，只係一班為自己利益而力抗中共既地方居民

要回血，班友洗晒頭啦

你打漏左幾隻字
只係識用鍵盤搞事 會岩d

唔會，因為唔理習近平派兵還是落order 開槍
下一秒已經全世界都知，
下一秒民主國家就會啟動報仇同制裁程序
全世界民主國家有更多籍口同籌碼圍剿共產黨至倒台
係中國完全被癱瘓既情況之下，共產黨一年之內就會亡黨

小心連登仔show 佢地張三大學生證出黎

傻啦, 捉一個冇人識既林榮基已經滿城風雨
你試下洗頭挺捉哂班有名有姓既富豪上去, 大獲程度唔會低過開槍清場

所以習近平絕對唔會出動到解放軍

係囉 根本中共要cap水回血, 唔需要搞呢D條例
費時失事
中共大把手段, 係香港咪出洗頭艇，或者用返肖建華方法
係中國境內, 咪雙規(而家叫留置)，大大個中紀委係到托柒架咩
btw, 睇下六四屠殺個時序先啦, 連罷工罷課佔領戒嚴民軍衝突都未有，最基本連共產黨將運動/事件「定性」都未有, 就吹撚到屠城前夕
都係個句啦, 聽朝起身開電視睇下爬龍舟啦, 食返兩隻糭再諗下係咪就黎屠城, 共產黨打到黎, 香港九龍新界無得避

3412525, 係，根本冇可能，八國聯軍都似，係咪

笑死人，吹到要開槍，咁put咗恆指未？

拿, 我地香港人就好撚鐵血既
屠城還屠城, 都仲要翻工既ok?

個個都知禮賓府係邊啦 傻仔
瞄撚準未呀

差太遠啦

我個頭係度
如果咁唔好彩打中我 我死而無憾

有個氣氛係諗住用核彈
咁樣香港會無哂反對人士
國家既維穩支出會減小
好驚樓豬會失業

我好撚驚呀 屌你老母

戇鳩 而家咩年代出乜撚嘢解放軍血腥鎮壓？
弱智真係唔好開po
用下個腦諗嘢啦

認同，我好想佢地亡黨，但香港好可能係比第二個第三個中共去統治返自己，香港人跟本無準備過抗爭之後點保護自己住嘅地方，到最後又係繼續講買樓，炒股，點樣可以不勞而獲，賺埋下一代d機會。

成個社會剩係識抽水，欺凌其他弱者，窮到剩返錢嘅時候，講理想其他人覺得就等於派

我只係睇到成個社會係五年前雨傘後就已經死咗。

當年讀書個教授回憶89年個陣
全世界都以為中共無得唔妥協
因為個聲勢全部都撐場運動
連軍警都有部分消極對抗中央命令
直接威脅到中共統治地位
加上北京係首都 插正響中共心臟到
香港遠遠都比唔上
69係同西方國家表達香港人立場
對於777政府 只要中共力撐
民意無視你又如何

佢一係唔好翻英國 一係海牙見

6.4 罷工罷課 幾耐，絕食抗議，全國全球華人遊行聲援呀
個氣氛點會似呀
做多d 資料搜集先啦
一味靠嚇，中國最勁就口交部，你唔使驚失業wor

求下支解快d打撚死我 快

諗多左,依家班香港人點同當年北京班知識份子比,人地有勇謀
見到催淚彈都調頭走啦

信唔信出完黎一日6月10又一切如常惡法照推

信呀

除非

六四都係全世界睇住架

死一個市民都好撚大獲

一定要再讓64重現

呢鑊野千祈唔好出手先
佢哋一出手，國際出聲之後再黎

班仆街一定又搵黑警扮示威者
又想屈人係暴民
六四都係又話軍人死

諗太多
最後咪又係遊行完嗌口號散band雞煲第二日返工

當年六四外國記者在場睇住軍隊屠城添

仆街5毛想嚇人
更加團結上街

早幾日維園64，出咗解放軍未？18萬人都未出依加69一片平靜，點會有人死？

傻啦

人地氣氛好太多 又團結啲 搞到嘉年華咁

香港邊有咁多人頂得順

同埋64啲人會罷工罷課

香港有幾多人肯犧牲份工

唔係話人地勁啲

只係可能𠴱陣窮啲 少啲包袱 就肯犧牲啲

而家啲人真係睇錢重左好多

而家咁多外國政府睇住
支那又俾侵侵攪到周身屎
我就唔信佢真係夠膽開坦克入嚟

老實講，學到64班學生一半先算

放心 過硬

你太睇得起香港人，你太高估泛民大台狗，你太低估政府
我不是話777醒，而是佢起碼清楚你班嘉年華遊行完咗咪又翻工翻學，你班大台狗咪又係做show

個時雨傘運動我好記得條李卓人擺曬頭盃，結果呢，條撚樣第一個縮，俾學生屌撚到，從個日起，我對大台，對廢老，已無希望無期望

唱翻首無盡同今天我，俾d掌聲自己，今天係民主最黑暗一日
笑撚死

希望大家唔好比政棍誤導而出街
6/9請安守家中

必有「今天我」、「警權無限大，人權被出賣」、「大家比啲掌聲自己」、「係終點嘅市民唔逗留，要比後面嘅人進入」...

睇翻六四記錄片都睇得出以前班學生好高質

焦土才是活路，等班大台狗知自己呃不到飯食

唔係想潑冷水
不過我覺得係大家成日上連登，所以先覺得好似好凝重、好多人緊張呢壇野
外面其實又唔覺咁多人理呢回事

想靜靜地咁死 定盡地一鋪？

其實我唔覺

五毛

氛乜撚野圍？氣氛得唔得？你64已經懂性既話，不如諗返氛圍呢個字，你幾時先開始接觸？點解唔用你細個係學校學返黎既字，去學D廢老一味執支那口水尾？

氛你老母圍啊支那畜生3毛狗